民陣6月9日遊行反對草案直上大會

民陣將於6月9日舉行反《逃犯條例》修訂草案遊行。民陣召集人岑子杰表示，如果政府硬推修例，行動會更激烈，包括包圍立法會。

保安局局長李家超昨日表示，《逃犯條例》修訂草案將於6月12日直接提交大會並恢復二讀辯論。民陣表示，6月9日會舉行遊行以作回應，召集人岑子杰表示，目標是30萬人參與，當日下午3時集合，會由銅鑼灣東角道出發，遊行至金鐘添美道立法會外，要求政府撤回修例。

岑子杰又表示，如果政府硬推修例，民陣逼於無奈會會發起更激烈行動，包括包圍立法會，亦會組織全港設立超過200個街站。

一定去

反對送中條例

推

我平時都係政治冷感，今次我都一定去！希望唔好太多香港人覺得唔關自己事啦！

屌 淨係提69
612包立法會就無人講

直情佔領立法會啦

Push

反對直上大會，定係反對草案本身

係囉係咪專登咁寫

樓豬標題黨